\chapter{Durchführung}
\section{Schritt Eins: automatische Suche}

Angefangen habe ich mit der automatischen Suche. Die Methodik habe ich ja schon in \autoref{ch:methodic} erläutert. Hier gehe ich jedoch noch etwas genauer auf mein Vorgehen ein.

Als erste Datenbank habe ich mit die dblp vorgenommen. Hier gibt es nur ein Suchfeld für den Suchterm. Um nach meinem zusammengesetzten Suchterm  (siehe \autoref{sec:term}) zu suchen, habe ich einfach zwei Suchen in der Datenbank durchgeführt. Da man immer nur ein Dokumententyp filtern kann, habe ich jede Suche nochmal in Zwei aufgeteilt. Somit hatte ich am Ende vier Suchen:

\begin{itemize}
	\item Term: \enquote{github deve} \& Type: \enquote{Conference and Workdhop Papers}
	\item Term: \enquote{github deve} \& Type: \enquote{Journal Articles}
	\item Term: \enquote{github usage} \& Type: \enquote{Conference and Workdhop Papers}
	\item Term: \enquote{github usage} \& Type: \enquote{Journal Articles}
\end{itemize}

jede suchmaschine handhabt suche anders
bibtex datein sind nicht immer heile
- \} ist in einem html tag
- es gibt einfach kein schließendes tag

durch ändern der anzahl pro seite in der url mehr herunterladen bei acm


Erebniss:
Scopus -> 394
	ohne Doi -> 28

ACM -> 850
	ohne Doi -> 144
	mit Doi -> 706

DBLP -> 76
	ohne Doi -> 5
	mit Doi -> 71
	
gesamt -> 1057